女朋友一句 全家靜哂

我同女朋友係同事發展到拍拖
原本聽日我要去天津出trip
上星期三老細同我講要去
所以我請左星期六日假（part time)

直到今日
都仲未有人同我講搭幾點機 要做咩果啲
於是我去問我上司（女朋友）
佢：今日阿邊個同邊個去左 你唔洗去
我：老細親口同我講傢wo
佢：我話你唔得閒 所以搵其他人去
我：下 你幫我講 話我唔想去？
佢：你可以留係到陪我 唔好咩？

於是我嬲鳩左佢
其實一早同我講
想我陪佢 會親自同老細講
我都好樂意陪佢
但唔鐘意佢幫我安排同埋決定咁多野
只係拍拖三星期
就幫我決定好多野
真心好撚嬲
所以無理佢whatsapp

點知番到屋企
老母：女朋友唔係同你一齊番黎？
我：.........
我：佢執啲野先黎掛
老母：又黎訓呀？
我：食完飯會走

我先知女朋友會上黎食飯
（女朋友同我媽已經好熟）

佢黎到我開門果時
已經西哂佢口面
佢錫埋黎 我都避開
我坐係到等食飯
女朋友好主動幫手擺陣
媽：幫下手啦 人地始終都係客人
我：不請自來 面皮咁厚
女朋友：伯母叫我上黎食
媽：係呀 我叫阿詩上黎

之後成程飯我都用說話單打女朋友
我老母都feel到女朋友應該係上黎請罪
媽咪叫我食飯唔好講咁多野（叫我收聲）
直到女朋友問起我堂妹係咪今日畢業
（知道左無得去天津好嬲 up左同堂妹今日攬住我影既畢業相）

媽：好似係呀
女朋友：仲以為佢同第二個女仔影相咁大膽
我：就算係又點

全家靜一靜

媽：佢唔會既
女朋友：唔係傢 佢好多女性朋友約佢睇戲食飯傢
我：果個由細識到大既朋友
媽：講起又係 佢由細到大都好旺桃花 身邊啲女仔換黎換去

女朋友笑住咁問我
咁我 係咪最後一個
我：未必傢
女朋友：但係我遲左兩星期未黎m

全家眼神望住我
細佬食緊飯都突然擰個頭黎望住我
我：佢講笑姐
即刻攬住女朋友
佢：haha 講笑誇張左

之後成餐飯都好靜

而家女朋友沖緊涼 老母問我係咪真
老母：要好好對人 人地係好女仔

我就想問點樣離間佢地關係

有啲長 1999 sor
急住打 女朋友沖完涼就要沒收手機

你屋企有無減速？

沒收手機

女朋友好惡 唔比我用手機

起底功能真係好好用

我條女又係行同我老母好熟

加甜

你覺唔覺自己好廢
定本身enjoy強勢女朋友？

利申： 鐘意小鳥伊人type
最怕強勢女人 注定一生做奴咁

女朋友係你上司唔撚係掛

如果係真既
你同你女朋友一齊左三星期
你女朋友兩個星期無來m
爸爸不是你

堅哥

又係你

上司 上次之後點呀

上海trip(13) 兩星期冇黎m

佢話應該係23定22
其實一星期姐 但今個月係六月頭

我決定遲d回帶

屌原來係大佬肩
轉個名諗住無人記得
btw你同你上司女友點呀

我認我廢 但食左女上司
飛佢只能夠轉工

咁快發展到見家長
上海trip完左無內

大佬肩真係好堅
差唔多成掛上海trip都係1001回覆

開始有沒自信的毒男feel

唉吔 女強人正唔正?

解決左而個問題先啦
中間經歷好多野 要講好耐
最急係想媽媽同女朋友關係差啲

堅哥假膠膠到出哂面係咩意思

你係味都仲未買左個套呀

係咪衰呢
又唔肯買套

婆媳關係好姐係將來結婚你唔洗做磨芯

唔好咁幼稚啦堅哥
女朋友同阿媽關係好，不知幾多人都幸唔到

由上海到而家都仲未買

有m黎會用番

咁快見埋家長仲要咁熟
我係黎留名

我吹緊頭啦 吹完就無
想有人獻計
點樣令女朋友同媽媽關係差小小
當我假膠 想你地發揮下創意
但要可行性高
我女朋友24 我媽媽41

你條仆街問題同前因後果都無關係，想點

因為帶女朋友上黎訓
所以介紹左比媽媽識

聽日再精簡咁講下前原

晚晚係房到

24做到你上司 條女果然勁

堅哥幾歲

23

你咪同你老母講：阿詩想我搬出去同佢同居

堅哥都好後生 以為30歲老鬼

阿人佬肩堅啲

恭喜堅哥

原來係堅哥

笑話黎講又幾好笑

爸爸唔好唔要我
我叫梁連仔

Ff少陣

大佬堅
真係想拜你為師
扑女扑到一齊

連仔，大家望住你出世

WFC

啊堅做咩又出翻黎

睇睇下愈覺得係上海trip單嘢 屌點知真係

好後悔扑左
聽你地班仆街講
無扑既 而家煩少好多野

比女朋友禁用LIHKG
要改名先出到post

見到女上司之後立即起底

就係太好
媽媽覺得有人治到我

女朋友：唔係傢 佢好多女性朋友約佢睇戲食飯傢
我：果個由細識到大既朋友

好撚心你啦樓主
有女朋友都唔避忌下
擺明係你令到女朋友冇安全感啦

明知自己派報紙都仲係唔肯落7仔買套

上午出trip

媽：講起又係 佢由細到大都好旺桃花 身邊啲女仔換黎換去

連你老母都咁話你
知唔知醜架

海

你地成日幫住佢 搞到要開post問其他人

依位巴打講得好 我作為女仔幫唔落手

我唔知你講緊咩
你唔好同我扮熟嚟呢套啦
公道自在人心

係幾盞鬼

乜原來佢報紙仔嚟？

得你屋企加速咗

堅仔whatsapp入面唔計group已經同緊7條女chat緊啦

2分鐘是咪算耐左

可唔可以間中分享下你d生活
幾好笑

斬哂啦屌

ON9仔

留名

番黎之後
突襲被見家長
然後佢見家長
同佢一齊果時唔比睇電話
管住我好多野 太多啦

呢啲咪型囉

沈船沈咁快呀啦
依家出事啦

好睇過Av 留名

諗番起之前d post
我自己未試過咁有恆心追曬10幾個post
睇你由堅拒扑野到沉船都幾撚搞笑
仲有d相

嘩
咁過份，有冇意識自己有女朋友架！

堅哥 好掛住你呀
最近還好嗎

聽巴打你咁講，分分鐘佢而家好享受添喎？

睇到女上司已經諗起上海出trip

原來改名係無用

笑咗

再見

關二哥托世？

樓主好on9 廢男又要扮勁扮叻

元神歸位

今日明顯係女朋友做死狗
黎氹番我 邊會比人食住咁柒

對唔住 我廢左啲
咁你有無計

未開過post就有用

原來係五十肩
個次去上海都睇得佢係咁主動啦 咁有主見
無嫁啦

佢享唔享受我唔知
但我幾享受追個果10幾個post
開頭樓主：我死都唔扑野架
之後樓主：好想屌呀

希望繼續更新現況

沉船仲快過我食飯

肩哥

我唔覺噃 你係咁勁就唔使開POST問啦

有人開左group你地skip左好多野
重點係 想女朋友同媽咪無咁好關係

堅哥 必須留名

好似今晚咁 女朋友拎左兩塊靚面膜黎
佢竟然比左塊我媽咪 仲要迫我fu佢用完既

屌你啦 又唔俾其他人入group

笑死

等結婚

果時成班人只為睇j圖
開group 果班就關心我
無奈既係班仆街 由幫我變到幫哂女朋友

圖

咁你唔岩啦 等做爸爸啦

支持堅哥 堅哥fans報到

如果你想聽啱聽嘅說話，應該上3男2女，香港討論區，親子王國
連登嘅巴練係有嗰句講嗰句架啦

好潤下

入嚟聽下樓主9up

幾多人想咁恩愛都唔得
一塊面膜兩份敷，你估好多女仔肯同你share呀？
自己敷曬佢，皮膚都靚啲
但係佢唔係呀，佢諗埋你
身在福中不知福

肩哥 真係沉左船喎你 係咪嗰日morning q中左頭獎

仲有續集

我想入group

仲諗緊個名點解咁熟口熟面
原來係你

如果日後結埋婚，樓主永得不到自由

樓主好快D交代返由上個post到而家發生左咩事

陳皮會唔會借啲依今晚又留低過夜

沖埋涼 面膜都用埋
你話訓唔訓

留名待笑

而家氣氛如何

聽日啦 而家忙緊

無話你想唔想, 都要條仔有返咁上下廢先會找到d 咁既女

你咁話我，傷心

今晚細聲啲啦
嘈到伯母就唔好啦

公司鬧交床尾和
聽日返公司又冇事了

心痛

你點開口扑佢

好似係用行動

樓上班巴打真係慘

老實講 呢啲女好煩好黑人憎

第日真係結婚有排你煩

我要而啲意見

你收皮啦取暖翻5p

利申: 陳皮fans

真係駁唔到
不過祝陳皮妹同堅仔白頭到老 堅仔唔好放佢出黎害人

ON 撚9 返5P圍爐啦

你依家走去媾人，搞大人個肚

呢位巴打講野有智慧

其實樓主同女朋友耍花槍啫
我哋啲外人，咪交下戲等佢開心下囉

我覺得個女仔幾cute呀 結婚之後一定好幸福 唉果個巴打就好啦

堅哥 自求多福

自己拎個腦分析下，雖然我知你冇 ，唔好下下聽人講
Btw 我冇眼睇

仲要咁錫堅仔 為佢著想 喱啲女朋友邊到搵

0分

訓左冇追晒所有post 堅哥中出左女上司咩

堅哥d精好活躍

我覺得純粹遲黎

我接受左 過兩個月同女朋友屋企人一齊去旅行

成篇重點係佢向我老母爆左
佢遲左黎m

依樣嘢唔係大家從post2開始已經預咗㗎喇咩

已經中出咗n次

請善用起底功能

無中出
但扑左好多次

做咩唔同左名

覺得你女朋友對你同你老母都好好啵
好鳩心你啦,之前又話唔屌人,屌左又想人做你女朋友,真係做左女朋友又嫌呢樣嫌個樣
冇心發展就咪蹧蹋好女仔啦

女朋友唔比我開post
要改名
初初佢要我教佢上lihkg
我點左佢去隔離登
後尾佢自己識上lihkg
所以要改名

聰明女

佢睇緊喇

買定bb床啦

呢條女飛左佢算啦
有更好既係前面

除左管住我 其他都好好

扑野方面？

佢係你屋企人面前咁口不擇言 唔知博乜咁
我叫你飛佢係見到佢沒收你電話 我真係笑撚左
咩年代？仲係mk時代拍拖 姣系勿近？！

45蚊3塊 有幾貴

之前上海post追到依家，中間有d甩咗。但堅哥比我既感覺係，你硬係好唔想被人管住，其實有無諗過你根本就係唔中意呢條女，純粹上海個刻細佬掌管大腦食咗條女，依家想飛佢又諗唔到個好強烈既藉口，免得搞到自己係仆街一樣，所以上來問大家意見。如果大部份巴打都讚成你飛條女，你就覺得咁做無咁內疚。其實係咪想咁?

吸精技能強

紫青爸 號東邪 單機俠 關二哥
下一位五十肩

依家堅仔搞大左條女個肚，條女仲係佢上司
你估話飛就飛

咁都係未黎2個星期姐
遲左都有可能 條女又咁肯定有左？

咪臭係,又想屌西又怕麻煩
我覺得根本就係佢而家係驚飛左條女之後有麻煩(比人唱,要辭職etc)
拍拖得三個星期熱戀期緊係想陪係對方身邊啦,老老實實你對佢有冇愛架
咪以為個個連登仔都仇女所以就支持你中出即飛啦

24歲做你上司

哇屌小圈子唔益巴打
唔使講野啦我⼀⼁⼀乛⼁

你search返d上海出trip post先啦

so sad

堅仔邏輯:
唔扑=扑
上司個胸凹既, 冇可能鐘意佢=沉船
上司管住哂, 我唔會畀佢食住=小鳥依人

too long didn’t read

估唔到仲有得接落去

lm
我今日先追完佢個上海trip post

推推啦幫你

啊堅去左按腳定扑野

三個星期已經食硬你同屋企人
點頂得順呀 霸氣啲走啦

幾日又上番上

小朋友出世之後，記得同佢上連登同啲巴絲打打招呼呀，畢竟無班巴絲，佢應該都唔會出到世

爸爸唔好唔要我
雖然我係金色頭髮，但我都會叫你做爸爸

老實講 樓主女朋友係好女仔 諗起都正
1） 唔介意樓主廢 低級過佢
2）見你發脾氣唔嬲
3）同樓主老母關係好
4）唔介意樓主咁撚多女埋身
5）最緊要係咩？係床上主動呀！

屌 呢啲咪dream gf囉

係囉
睇晒成篇文我都覺得條女唔錯，係可以考慮長遠發展既類型，我就唔明堅哥有咩咁煩

堅哥係我地理解到既咩

咁就三星期
時間過得真係快
仲同伯母咁熟

Btw當住成家人單打條女咁耐
佢都冇爆9你 都算係咁

笑到gapgap聲

睇到女上司係女朋友 拉上去睇睇username真係2分堅

Ex7actly
我都覺得係

btw想問點解條女叫陳皮既
追哂po都唔太明

起底真有用
肩哥

我都係 即刻起底睇下係咪佢

上海到而家都唔用套,中左味證明你兩個身體健康
條女會上連登 又爆哂對話 佢睇到都知係你啦 hello 女上司

畀佢睇你十幾日前啲post
等佢同你分手好過啦
做女朋友做到咁變態嘅

女朋友做上司 樓主平時係公司冇尊嚴 要係屋企攞番尾彩好撚on9 好心你聽下女朋友講野啦

女上司係邊一個post
係女上司出的邊個post

咁咪好大團圓結局
你重想點

綠寶橙汁

我反而覺得，三個星期已去到見家長，有點快得不正常
從陰謀論去回想，女上司 book單人床閞始，堅仔已依據劇本去進行，最終會是因有B而結婚。
而佢老婆將會是強勢一方

又係肩哥

堅哥好廢 自己呀媽都唔幫你

但我唔明，堅嫂樣，學歷，身材除左冇波，全部都唔差，佢睇中堅仔d咩？!

性格掛，你睇連登仔都咁撐堅仔

有啲女人鐘意食住弱雞男人， 堅仔就係好例子

唉 仲諗住再唔駛睇到堅哥上嚟呻
仲祝你好運添
點解要做呀寶呀
呀嫂你都唔係第一日知佢係咁㗎啦

肩哥好波
我cap圖比篇嘢條女睇
跟住我咁啱部電話放咗係枱面
跟住去拎支水去雪啦
返到嚟見到老豆望緊我部電話
咁我以為佢8掛望一望 無乜嘢啦
點知我望到條女覆我嗰幾句
老尷到仆街
：:(
：我都未嚟M
：死啦死啦
：XD
跟住老豆頭先意味深長咁望住我部電話

爆左啦

我而家唔弱
琴晚單野明顯佢上黎氹我

佢煩在屌完唔想認數啫
其他冇野煩呀

未番黎果時已經開始唔鐘意我成日禁電話
然後幫我計劃人生
要我進修 要我儲錢 同埋要遠離某啲朋友之類

番到香港以為會無咁chur
可以分開下 做下自已野
點知我又忍唔住 掛住佢去搵佢 但見到面又覺得佢煩
Loop左一排 發覺上水果到唔好訓 索性叫佢上到訓
順便見埋家長

打住咁多先 知既巴打幫手補充

你自己諗下先啦
得唔到又想要，得到又嫌棄

人哋上嚟氹你你有冇領情先？
你激嬲人氹返人，人哋唔領情你就叫人食屎
佢激嬲你氹返你，你唔領情佢同你share mask

有冇聽過一個比喻，當一個人手上揸住一隻雀仔的時候,太緊隻雀仔就會，太鬆隻雀仔就會走，所以要時鬆時緊，而你女友就是揸隻雀仔的人，你就是他的雀仔

堅哥都控制到 條女真係有翻咁上下
無架喇，俾人食住上

Btw本來去天津出trip係咪計劃好玩雙飛

G持樓主
飛咗條女去啦
正臭閪嚟架

生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可棄
十卜十卜

唔係未搵到工所以就唔敢飛條女咁撚懦夫掛？抵你比陳皮食住

JM 你女朋友咁就唔啱喇
唔俾啲顏色佢睇唔得架
支持你呀JM！

Ching 好波
飛咗條臭x佢啦

覺得堅嫂成熟過堅仔很多。反而堅仔想做一隻無腳的雀仔

又見面啦 咁快就嘈

堅仔係想做一隻冇雀嘅on9仔

屌你唔好放條女出黎害人

樓主咁好仔好應該放出嚟益下人吖
一正一負拉返勻

我對堅仔既飄移技術深信不移

控制狂港女有福了

乜你唔係好友咩

堅仔鐘意淡友嘛

見到堅仔話自己唔弱，都唔知笑唔笑好

基本上番到黎都差唔多日日見 都好恩愛
由於佢黎我屋企多 大家關係55波 唔再係佢食住我
直到上個weekend 佢約左朋友打牌 我就約左個由細識到大既女仔去沙灘
（我有問過佢先去）
去完之後就有啲說話比我聽 我覺得無問題 因為識左咁多年 一直都有約大家
但班巴絲就屌我 話咁樣都唔好

比起女朋友 一定弱

唔係一齊沖架？

都好呀，無唔比打飛機

一齊沖點開post

有呀 我玩手機game

Part time M記咋？

無 飯都唔係一齊食

去個大陸都咁撚期待，你冇撚野下話堅哥？

女人講嘢你都信？！ 仲要一對男女去沙灘

你個fd 知唔知你而家有女？ 個fd肯同你去，想食左你定洗9你？！

加埋呢單嘢睇，你條女唔係上黎氹你，係上黎擺姿態，提示你同你屋企人佢先係你條女，順手收下風

認真, 未來奶奶同未來新抱關係好好難搞, 通常d奶奶都好想同新抱close d , 依家未結婚都已經咁friend

你根本唔係想老母同女友關係差 係因為比你老母知你套都唔帶心虛之嘛

利申 之前live追po 但無入tg

係時候又要回帶

支持飛左佢

下次叫多幾條女一齊去游水就冇事㗎喇

睇堅哥個樣都係環比老婆管住，唔係將來好易有二奶（太有異性緣）

有邊條女/仔鍾意另一半成日禁電話？岩岩拍拖仲係所謂熱戀期，條女係身邊都仲掛住禁電話？
幫你計劃人生有咩問題？你又唔係唔知你asso仔，叫你讀同個degree姐，你而家後生唔讀幾時讀？人地嫌棄你asso仔一早就唔會同你一齊啦

真係替陳皮慘，人地未同你拍拖就俾你扑，又識氹你，同你老母關係又好。好好對人啦，唔好到冇/帽左先黎後悔。

利申：之前十幾個post都有一直追，做開cd rom忍唔住出聲

btw, 暴走梳乎里唔係淡友黎架咩？

咁少人記得肩仔？

幫我計劃人生係好既
但今壇搞到我有啲嬲
佢幫我私下決定 都唔商量下

紫青爸精神開始出啦！！！

堅哥早晨

男人老狗咁你咪同佢傾返囉，又話要令到佢同老母關係差d

你唔係話有人認到你 唔放上黎咩 做咩隔幾日又講

真正既鬧交
係去完沙灘後第二日
同女朋友班朋友食飯
其實成餐飯都好開心
有講有笑
直到我扮女朋友醜態
語氣神情都扮得好似
佢班友笑到標眼水
女朋友一怒之下走左去
我追足幾條街
又氹又攬又拖
係十字路口 佢叫我死開
啲人望住哂 我忍唔住爆左句
食屎啦 自己搭車走左
無幾耐佢就打番黎
問我做咩發脾氣 我唔識答
無出聲

件事都穿左

講過好多次 我唔想人地幫我決定啲野
佢成日自把自為 雖然佢有條件咁做
但都要同我商量下

明知無相睇，好多人就無興趣

補充
但人地根本俾你去沙灘，係你去完沙灘之後一日話同沙灘條女去老蘭先俾說話你聽咋

講啲唔講啲，衰仔

想問下 上司決定下屬嘅工作有咩需要同你商量？
定係留港工作係你Job Description冇講到？

肩哥又係你 上海食完咁快入屋見人
無架啦 抵你比人食住

死港男
隔住個mon都feel到你個格有幾撚閪

逼婚

「食屎啦！」

五十肩

咁最尾你使唔使出trip

好似話出trip落地獄

又出trip一陣食多件點算

反而我會問，如果陳皮不是堅仔女友，今次是否會出trip

最尾都無落

你23媽媽41 伯母應該都年輕有為

你講野好撚難睇難明
你中分拎f?

始終女友和上司身份是有衝突的， 如果想繼續落去， 最終結果是有一個一定會離開公司

你都唔差

氹唔到人就鬧人食屎 真係幫唔落你

幾好笑

得3 51552

果下好柒傢 咁多路人望住

見證歷史

btw有靚女上司食仲想點

唔覺

安答認命唔好反抗啦，註定俾條女食住

一直55波緊
隔左日 都下左淡氣

閪到咁撚有女咩 ff到

條女娶得過啦

係咪拍緊孽念深

九月上 記得黎睇

想入group

堅哥好似既小朋友 難得你女朋友肯湊細路低聲下氣氹返你
就咪單單打打啦
香港好少女仔會認低威
依個應該係好女仔黎 仲要係一個聰明既女仔

睇開po名都唔知，原來係你個仆街仔
唔畀睇電話唔得喎 又管住你咁多野
私自做決定係人都應該嬲啦

而家好少group到講野
一share就屌我 話我對女朋友差

我都想入呀

收工去氹下佢開心
發洩完無乜野

好事

⼃

睇住肩仔想反抗又反抗唔到都幾過癮

原來係上海trip巴

吹水架咋 , 冇堅仔野睇

認真傾下問題
否則不會持久

9月會離開公司 讀番書

大家都有不滿大家
但都有吸引對方既野

笑撚死人咩DLLMCH

然後佢養你？

聰明女軟硬兼施 ,睇堅仔慾拒還迎, 走唔甩堅嫂

堅哥轉軚快過射精

請善用起底功能，多謝!

日後你同女朋友生活定同路人生活？
路人面前柒一次姐之後都唔會再見啦
不過女朋友會記一世呢件事

唔錯都錯左 但果時火遮眼

原來係堅哥post

有咩問題

冇問題........
咪可以睇返你之前開個啲咩Post囉 堅哥

即係如果你女朋友識用呢個功能
咪知道你改咗名開post

你想去讀，還是堅嫂叫你去䜋

兩樣都係

讀full time degree?

我想入group呀!!!!!

中出即飛啦，呢啲控制慾強的人
辛苦自己

既然一齊左 就唔會咁易分開
只好同佢鬥

俾你鬥贏又如何?

巴打應該好靚仔，點解世界咁唔公平

贏左場交，輸左個家
值得咩？
鬥乜撚呀，你投降啦

唔係話靚仔贏硬，但好處一定多過做毒撚多多聲

紅字為重點

投啦 我電話pw一早失守
佢未番黎已經想要
有一朝發現電話擺位 同開app次序唔同左
我懷疑佢用我手指開我電話

堅哥一個願打一個願挨，你唯有從中找樂趣
例如SM , 平時佢食住你 扑野到你控制大局咪得囉

堅哥只能夠係扑野方面食住堅嫂

堅仔真係好細路仔...

食鬼到咩
2分鐘>4-5分鐘

睇開頭諗住係堅哥
睇個名以為唔係
碌返落去先知又係你啊堅哥

堅哥m底

控制狂

難得嘅好女仔
不過唔問唔講就幫我決定係抵嬲嘅
熱戀期可以原諒，再犯要狠狠教訓佢
肯認低威嘅女仔其實堅難搵

堅哥 新一代連登紅人

不如大家估下，堅嫂下一步會點做?

俾你估到就唔係堅嫂啦

係度曲線哂命笑狗我地d毒撚 可恥

樓主 你都係認命啦

我估如果佢地無散，堅嫂會在一年內先提出結婚

25歲就話要結婚？
就算係都會係提出拍拖既方向，係以步向婚姻為前提
其實堅嫂真係好好，好岩做人無咩目標既堅哥
作為有目標既男人都覺得佢好好
好好珍惜人啦

堅哥，你咁出色嘅男人，就好似漆黑中嘅螢火蟲

堅仔老母咁錫陳皮又正常嘅
平日堅仔軟皮蛇咁
你諗下，有一日，平日鳩fing fing 嘅堅仔居然同老母講「媽子，我想讀返書，做大學生」
你即刻 唔撚係掛 ，原來有條女叫佢讀
條女對自己又唔差，有禮貌，又整治到堅仔，令佢讀返書。
你係堅仔老母都錫陳皮啦。

點解堅嫂叫陳皮?

咁咪轉囉 好撚柒 我係你身邊朋友一定日日恥笑你

你就黎可以入土為安啦

其實由之前追到而家都唔明，點解女上司叫陳皮？

好似係 媽覺得有人治到我已經好神奇

不要問啦 叫開就叫啦

女朋友想27歲結 佢有好計劃

係咪得我睇左一齊左三星期但兩個月無黎M

3年後先結，個b可以睇住自己老豆老母簽紙結婚個刻都幾奇妙

唔好呀 女朋友唔鐘意

遲黎少少姐 唔會唔黎

要等到出年先黎

幾好笑 寫得唔錯

啊堅講到尾都係挽未夠 唔想俾人管實

挽你老母

玩 對唔住大佬 手快

唔只玩女人未玩夠，係成個人生都仲未玩夠

我覺得係佢條女錯先喎，成班朋友係度無啦啦自己一個走左去，一d都唔識大體，真係唔妥都留返私底下講啦

好少玩女 應該話未玩過
其他野就可以一齊玩
準備同佢屋企人去旅行

去多少天，因我怕第一次和佢家人去旅行，夾就好，唔夾就困獸鬥

都係扑野啫

見左家長 佢媽媽幾鐘諗我
第二次見已經好親切咁叫我做肥仔

條女好撚野

如果係真嘅樓主好小氣

佢怕你接受唔到事實

比人瞞左一星期

佢唔想你北上順便叫

屌 呢啲女真係好煩
你勁似中撚左個大伏咁

女朋友好有心計 啊堅已經墮入圈套

堅哥你就唔識do啦！條條女都想條仔喺fd面前好鍚自己，你就反而笑9佢

下次識做d，食完飯翻到屋企包你食住佢

有無巴打有上海相backup

堅仔乜又係你

驚咩，你連個女個名都唸好

已經死狗 佢都唔領情

我買左兩支比佢驗
佢都話等多幾日

會不會係嚇下你咋

堅哥唔通係男神樣？

你地係咪姊弟戀?感覺似你女友食住你

都唔明點解咁多人幫住陳皮妹 是咪假膠

睇睇下都諗係唔係肩哥
點知真係你

即係無事

我屋企隻狗想玩就玩，都唔會俾人管
屌你，男人老狗點可以俾條女食住

終於寫第二季

可憐

堅仔 等做爸爸啦

叫女朋友上黎住同居100%掂
相見好同住難
之後佢地關係就會有微妙既改變

如果你想落重藥
可以其間對老母態度冷淡少少

利申：經驗

啱你聽就意見

樓主係垃圾
放心
你一世比人食撚住

笑到仆街 原來係堅仔

女方大一年

又係你

上次食完黑絲女同事仲唔夠

今次食埋女上司

傻鳩

好地地做咩要改名呀肩哥

你無追開佢
女朋友細過佢 但係佢上上司黎

仲要係女上司plan好既扑野計劃

係咪開始覺得果陣佢呃鳩你安全期
開始後悔唔用套扑

明明果陣佢好大方俾出圖唔出文

堅哥你番到番香港之後係點的

佢去上海個陣係三個禮拜前
依家黎M遲左一個禮拜

爸爸

佢地好似差一年，但其實好多姐弟戀個姐姐都唔會話食住個deedee

睇黎你同樓上都係堅哥現實朋友

邊有食黑絲女同事 唔好亂講

我細過女朋友

你下半世玩撚完
佢食硬你

我諗緊樓豬係咪之前去上海同女上司啪啪啪啪嗰位五十肩先生

堅仔今日實走唔甩

都算安心 佢有哂決定

未 今日同佢講左 我有plan真係有左會點
得出答案就係佢答既 個仔唔會出現

有共識既 大家都唔想要
但佢啲語氣好冷血
佢：我唔會令佢出現
我：點解
佢：而家我事業岩岩開始 唔想比任何野拖累

佢話唔要 唔係我唔負責任

哇 ，咁唸嘅，第日一定會後悔/有陰影

女強人心態

堅仔

我覺得係佢冷血

Hi

都唔係第一次

阿堅幾時先會生性

果次中係破青 唔識用套

之後一直無用都無事

Anyway, 去完旅行返來再算

勇士

屌 差啲唔記得
其實發現左佢好多野
好有決心要分開

發現左d咩

例如呢？

你話唔屌咪又屌左.......睇死你之後會當無事發生

又飄

咪佢冷血 加 自私 詳情聽日再講

唔係掛 咁快散

又搵藉口
唔鍾意一個人就無限放大缺點
算啦 你根本無愛過佢

一開始又話唔扑後尾又忍唔到
扑完嘞叫住你又沉船
好喇畀你哋一齊跟住又可能搞大人個肚
呢個時間又話要分手

肩仔玩完人就分手

原來肩仔又有新post

咁其實堅哥都可以係佢既負累

未驗到呀 佢死都唔驗

我放過佢都好既

似係我比人玩

做咩劇情咁峰迴路轉呀

劇情向中出即飛發展,輪到你入冷血MODE

屌完咪算，各取所需

你女朋友好唔尊重你。

live

痴線post留名

不如堅仔你list晒想分手既理由出黎啦，用完整句子作答並加以解釋。

陣間就唔捨得架喇

放過人地啦

啊堅你女友d性格好似我ex
無論係控制欲 性格 態度 冷血 各方面都似
話你知 呢種女人要不得
睇你係想走 正確決定

Btw快d講你發現佢咩喇

24歲上司？你做邊行

又分手 係連登見證住你幾次分手

留名睇轉軚

全屋一靜
細佬減速食飯

仲以為下一站金鐘

由佢出trip果刻本身想叫雞起雙飛就知佢未玩夠
希望陳皮冇大肚啦，為左一個唔愛佢嘅人落仔唔抵

細公司 佢係admin姐
要分既 佢係上司
因為公司野佢安排

琴晚好認真咁諗
由佢點對朋友同身邊既人
就知佢咩性格

一次姐

快啲更新下現況

我係來留名的

控制慾大
由食飯食咩 都要問佢
我連食咩既次序 都再管
好似琴晚咁 佢要我由清淡既送食起
佢：食左咸啲既先 食淡既咪唔好味囉
CLS次序都要管
其他管我果啲不再重覆

冷血
不再重覆

佢偏向自私
佢入息過左上限 要交幾倍租
佢先搬出去(但另有原因 應該唔講)
由好多野發現 佢出發點都為左自己先
(連佢啲朋友都咁講）

再諗下先

拿拿林屌多幾獲，有咁鬆整咁鬆再飛鳩佢啦

上司女朋友好正

雖然平時可能比佢禁住但床上屌到佢拍拍聲又好有征服感

我都好驚控制慾大既人
勁大壓力，會痴線

講撚左啦屌你 谷精上腦冇辦法啦

搞到咁，屌過咪算，不過睇死你又飄

認真咁同樓主分析，追哂post你既感覺係唔想分手但又唔想輸想同佢鬥，但條女咩性格你自己最清楚改唔改到，其實有咩意思尼，你條女幾攻心計，今日可以用b黎威脅厄9你，工作又幫你做決定自把自為，又唔撚比你做乜唔比你物，我當你依家格硬頂，遲早爆到時哂大家時間，你分手最多咪冇份工再搵過起碼個人生由返你自己決定鐘意做咩同咩人一齊，你老母個面求9其作個理由囉…咁大個人比d主見啦，剩係識屌西同比人食咩

又乜柒都唔講

未證實有
但行唔到好遠係真

堅哥你真係變得好快
但咁睇 女上司真係太強勢
你應該唔會甘心比佢管住哂

好懷疑樓主全名頭尾係
梁X堅

冇是咁的?

嘩你咁答想攞滿分

女朋友已計劃分手？

中出即飛是常識吧

肩仔間直係啲仆街MK趙完鬆

鳩up

原來一齊左啦

食野方面出發點都係為你好姐 佢可能以為係情趣但你唔覺得係

所謂好來好去。
當妳和她的家人去旅行時都應知到是否有BB
回來後才和他分手或在九月讀書時（同時離職)，由忙於上堂，自然都會分手

佢無錯喎呢樣，教你食野都要俾你屌

我就覺得可能係有d原因令到佢覺得要咁樣先可以保護到自己，而且今時今日真係人不為己天誅地滅

臭你又奶

LIVE
堅哥 咁快搞大條女個肚

樓主都幾小學雞 想問你幾歲？

人就23，心智就大約13

潮文咁既款

13都俾多左佢

我覺得條女除左控制慾重左d之外都無咩問題

第一日識堅哥咩 飄移境界神功

又係你呀

HI

無敵家
係機會呀！

進寢吧，無敵家

堅哥得2分鐘咋 我有30分鐘🤘🤘

睇完覺得堅哥超級小朋友超唔成熟
以你性格我又唔覺得有個咁既女仔管住你有乜唔好

同埋你成日話女朋友唔尊重你...
你又有邊一刻尊重過佢

同埋感覺你既諗法每分鐘都變緊
成熟d啦

堅仔
知你者謂你心憂，不知你者謂你何求
但追開你post嘅我真心講句，夫復何求？
除咗無波之外，有上司做女朋友真係執到啦
為你淫，又事業心，自唔自私就兩睇，為自己都算大錯咩？轉個講法你話佢唔夠大愛即刻變優點添啦
性格嘅嘢最緊要磨合架啫，如當初佢食住你到而家變成你所講嘅五五波，證明佢肯為你改變啦

一個正常女人都唔會揀個扭扭擰擰，一時一樣嘅男人啦
係啲好勝嘅女人先搵個易駕馭嘅男人，跟住係咁改變個佢改到係自己嘅dream man , 咁就滿足佢好勝心啦
所以話， 兩個好結婚， 兩個都唔好放出黎害人

堅仔，不如講下她有甚麼優點?

而家到九月仲有2個月
分左就真係要立刻辭職
不如屌多2個月先分啦

應該是，從今天到31/8還可屌多90次，九月辭職讀書，然後才分手

肩仔

帽事

支持樓主分手
你地因爲性而產生愛
性格根本唔夾
呢d自私女過唔到世 早走早著

咁肯定要拖
你ft讀埋書邊儲到錢

有計劃， 食堅仔都係計劃一部份

之前個個遲到女朋友呢？散咗？

鬧鐘ex左好耐

堅仔咁既性格有女幫佢埋單已經偷笑

強帖留名！

人地當佢兵黎咋！
個個post都要提一次

忍下啦 忍下就過㗎啦

又係你啊 堅哥

巴打去左美國捱驢仔？

係呀

早走早着,積下積下,他朝一日會出現嚴重沖突
火星撞地球 咁就仆街
一係樓主你就修心養性 (努力做人)
聽哂你女朋友 支笛
不過就咁睇樓主 都係大細路
難

衝突呀 巴打

既然你都諗住分 貼返幾張圖啦

點解呢個post咩人推

LM睇上海肩指腹為婚

屌

一早講撚咗
分手咪分手囉 拍拖包結婚 唔好拖拖拉拉就得

邊個叫佢谷精上腦 , 有西屌 就其實佢都幾好呀

屌 男人老狗咁撚麻煩成個臭西咁

一個月都無就搞成咁

真係on9到喊,咁撚幼稚都有

堅哥 睇多排先啦

[/member]離間之麻 易過屌閪啦。
你同你老母講，阿媽得閒煲d涼茶黎飲下，好熱氣。你阿媽就會叫你唔好成日出街食飯，你就話唔係丫，你煮d野好鹹，我女朋友都咁講，佢仲話日日咁食飯會唔會高血壓。呢d野就久唔久作幾單出黎，而你同你女友呢，就話你阿媽嫌佢冇身材，唔好生養喎。類似呢d啦，講多兩講好快大家就會有心病[/member]

算吧啦
堅仔你仲未玩夠

自己未玩夠 就係到搵條女有咩唔好
等自己講分手都講得合理d

明明自己都唔想有bb
一聽到條女唔想生 就話人地冷血
仲講埋哂咩“係佢唔要 唔係我唔負責任”呢d垃圾說話 推卸責任
臨尾仲要踩多兩腳 攞返個尾彩
但明明自己都好慶幸條女唔想要個b
真係龍門任你擺

分啦，反正你都對佢冇咩實質感情
當初已經係咁叫你唔好扑更加唔好沈船你一句都唔聽
仲有佢唔肯驗擺明昆你啦
就算係有嘅，check下係咪你嘅先呀

仲衰過食軟飯

真？好不尊重您墦

呀堅 你都係想要人支持你姐
你一出圖肯定大揀把人撐你

ho ball ching! ex都係成撚日想控制我 我e加先知咩係自由

肩哥我好掛坐你呀

如果真係咁發展就經典囉，要請晒連登仔去飲。

有畫面

肩哥唔好咁幼稚啦好嘛 你諗下你個日本城 你個陣做咗啲咩人地先同你分手 難得有個女朋友唔介意自己on9同幫自己plan 埋 分擔下唔好咩 唔好唔記你無方向無目標

有無諗過點解你女朋友幫你cancel 天津個trip 啊 睇你女朋友同伯母啲對話就知啦 就係你比唔到安全感人啊,人地仲覺得你係玩玩下啊 知你會去叫雞仲可能雙飛啊 佢都係想維繫你同佢呢段關係姐 只不過事前無同你溝通到 人地知你無得做雙飛人之後都識氹返你，你都唔領情 咁嘅女仔香港好難搵 你諗下你之前個日本城 你做左啲on9 野佢都即刻飛你啦 都唔知肩嫂貪你咩好 試下好好地同肩嫂傾下啦 講下自己底線，佢咁聰明應該識do

仲有係香港呢個咁崎形嘅地方，肩嫂唔想因為生仔影響到搵食其實都好正常 唔關冷唔冷血事 仲要食仲要住呢單靠你份糧點夠洗 想事業穩定啲先再諗生仔你就話人冷血 現實啲啦， 呢到係香港啊

樓主在那

堅嫂唔比玩電話

好耐冇見喇巴打

結果都係從來唔戴套

好有經驗

又改名

生完出黎養唔掂咪仲pk, 同埋堅嫂嗰d 自私野, 港女有邊個唔係咁
d 女仔個個對住人都係話人呢樣嗰樣, 其實自己一模一樣, 控制慾都一樣
唔想咁, 除非你揾到個傻下傻下嘅, 等你lead 住佢搞掂所有嘢
不過肩仔性格, 你唔會自己孭得起頭家話晒事
同埋傻更更型嘅女朋友, 一樣有好多問題會令你想分手
我肯定你大過左, 知自己要人管, 都係會揾番肩嫂呢類人

上海出trip有無巴打back up圖

咁就真係上海五十肩的陰影

有無巴打整個簡單懶人包
講下上海單嘢 好長

懶人包就唔好睇啦, 重點係大家點話肩哥, 同埋佢心路歷程嘅變化

真係覺得樓主好小朋友
自己都唔知自己想點
又覺得自己好醒好勁咁
你嫌女朋友自私 為自己出發
我想講既係 佢對你好就得啦
比你搵到個大愛乜乜77 比帽你戴 點睇
仲有 你呢種人擺明要人管啦
係小朋友要面 知自己反抗唔到 就想走咁
都唔知點解要揀你 又小學雞 係朋友面前笑女朋友
好威咩？mk仔心態
衰左就話火遮眼點點點
路人面前無面 抵撚你死 你有冇係朋友面前比面佢
你知唔知d fd會係背後笑9佢
女人自私為自己打算下有咩唔岩 無害到人就得啦
出黎社會 唔為自己打算下 點升職買樓
唔通指意你？
你究竟認真打拼過未
你擺明就想食完鬆 又唔撚認
我真係覺得你好撚垃圾

留名。。

24 歲做到23歲，你係咪做傳銷？

念起紫青巴b

好似係
堅嫂好似姓紀

我都覺得堅嫂好好
今時今日要搵到個人唔on9既女人真係好難

點多咁多人話個女仔好 樓住係on9
包容到on9 唔代表佢好喎
又要電話pw 又偷睇 又管住哂
又爆句咁既野 唔識大體
邊忽好？

兩舊都係屎 不過事旦揀夠香d既黎食

樓主一定好靚仔

整mon去先達

Shades of Fifty Shoulder in ShangHai

整完啦 直接換左新
好似係